身為香港人都唔支持自己人 只有一個原因

就係你班撚樣做得衰嘢多 呢啲叫報應

推